NBA 2K20
体育运动
2K
Visual Concepts
PC Stadia
2019年9月5日
游戏平台：epic
价格：￥199

评测：经过长时间发展进化，《NBA 2K》系列俨然已成为超越篮球模拟游戏的存在。《NBA 2K20》不但拥有顶级的图像画面与游戏性、还拥有创新的游戏模式和无与伦比的球员操纵及自定义，重新定义了体育游戏的全新可能。此外，本作还拥有巨大的开放世界街区，如同全新上线的社交平台。玩家和球友们齐聚于此，帮助篮球文化再下一程。


本作使用升级版运动引擎，不但拥有最真实的球员控制，还特别加入招牌球风、高级投篮控制、全新花式运球系统、改良无球碰撞，以及全新“阅读和反应”防守系统。让你的技巧再下一程！

辉煌生涯
才华横溢且前途无量的Sheldon Candis接过导筒，呈现画面效果惊人的辉煌生涯过场动画。Idris Elba、Rosario Dawson等现役与退役NBA全明星球员倾情出演，以焕然一新的方式呈现出引人入胜的故事情节。

全新街区
在新作中体验更富生机、更加活跃的街区。参加更多2K竞技活动、解锁全新炫耀摇杆动画、进行9洞飞盘高尔夫赛，并获得数量空前的专属装备。 

提升球技与声望
公园依然是玩家提升球技和相互比拼的中央舞台。公园声望再度回归，便于大家了解谁球技高超、谁球技欠佳。声望提升后将解锁专属物品，并能将其用于所有自创球员类型！全新改良的声望系统还带来了大量全新奖品。 

自创球员创建器
玩家将拥有更多选择权，可以通过全新的创建器来决定自创球员的各方面潜力，其中包括选择自身专属的主宰能力。游戏拥有超过100个模板和50个新徽章，带来无穷的选择与组合。 

欢迎来到WNBA的世界
全部12支WNBA球队和140多位女球员首度加入游戏，可在“快速比赛”和赛季模式中进行选择。比赛动画、战术打法和画面效果皆针对女篮单独打造。

梦幻球队
NBA 2K梦幻卡片收集模式。本模式含每日目标、卡片升级、全新改版三威胁、限时活动与诸多奖励，完全掌控梦幻球队的方方面面。简化的用户体验让老手和新手均能畅快游戏。储物柜代码、排行榜、开发者小贴士、本周最佳球队等功能同时也增强了社区联动性。 



简介：我们与Steve Stoute和United Masters亲密合作，在今年的作品中呈现全球当红炸子鸡与后起之秀劲歌金曲。 

传奇球队
新作中加入了十余支全新传奇球队。其中包括2009-10赛季的Portland Trail Blazers、2015-16赛季的Cleveland Cavaliers、2013-14赛季的San Antonio Spurs、2002-03赛季的Phoenix Suns，以及NBA历史上各个时代的十年最佳阵容。本作中共有100多支球队供玩家选择。

深度呈现
本作的动态直播式比赛呈现囊括了体育游戏历史上为数最多的播音员，其中有Kevin Harlan、Ernie Johnson等著名解说。本作拥有6万余条全新对话、全新直播秀和比赛开场、自创球员访谈、纪录与里程碑，以及2000多条球馆特有的观众反应与声音效果，将为大家带来独一无二的听觉盛宴。 

传奇经理/终极联盟
你能打造出新的王朝吗？完全掌控一支球队，从零开始打造冠军之师。此模式中加入了全新技能树、改良的人际关系系统、模拟器自定义、改版球探系统等诸多要素。

2KTV——第六季
作为NBA 2K的新闻中心，由Alexis Morgan和Chris Manning主持的新一季2KTV再度回归。它将呈现2K社区成员、NBA及WNBA球星的独家采访、直接来自开发者的最新《2K20》新闻、要点及见解，以及周度精彩片段！ 